覺唔覺d樓盤名新不如舊

以前你會同人講 我住太古城 黃埔花園 美孚新村 嘉湖山莊 咩咩花園咁
依家唔係...我住咩天鑽呀 海之戀呀 御峰呀 十號西9龍呀

咁你住邊?

良景邨

友愛邨

d 名有意思的
你猜不到不要亂講

以前up個樓盤名就知係邊到, 係邊區
而家仲要自己google係邊, 有啲仲要問埋係邊粒字

YES

係中文都無，OMAOMA，OMA BY THE SEA，WETLAND PARK，WEST PARK，CAMPTON

海之戀愛炫美

真心想問搭的士會點講

講邊區邊條街, 的士佬無文化又愛國, 邊撚識英文

koko hills

美孚其實個名幾柒下

好聽過咩海璇

Resiglow

海之戀-好浪漫
愛炫美-好大陸

海之戀已經聽慣左

新盤名嚟講算好聽

噢媽噢媽，噢媽在海邊

咁比你住會住舊樓定新樓

你都幾bad taste

唔算好聽 但起碼無上進型個d咁un耳